啲M43撚攞部G9出黎J就想笑

心諗1部chop 機賣到同高階FF一樣價錢都攞出黎講，個pixel shift Sony 同pentax一早有，仲要用腳架靚死物先得，咁仲算咩賣點？
呀叔我N年前已經M43影相 知道短處太多，所以先轉FF， 如果要人加景又要防震，我用a6300啦點解仲要用M43.

見到佢地一車車好似豬咁科金比人就想笑。

窮撚比sales老點先會買m43機

正常係有部ff ,至會買多部m43

m43太難用拉，用ff 易用好多。

曝光都唔識就特別唔好買m43.
m 43一爆左就冇得9。
第一部機用aps c 會好d

師兄果然識野 apsc進可攻退可守，係班傻仔以為兩頭唔到岸，而好多m43係大過部apsc

係，我一定唔用就咁用一部m43
玩自己有好多方法，就咁用一部m43係其中一個。

正路就apsc 最好，像素又夠，又細部，又平，又多鏡。

要防震 反而用a6300
不sir

Eos M50係目前巿面上的大牌子黎講，功能最...

無錢買FF，M43及1"依家二手夠平將貨就貨。
M43玩射燈爆硬，玩自然光同柔光源唔輸蝕。
一部GM5連餅鏡3支，滿足晒輕便同品質。

1" 我用NX，班龍友要鄙視我冇乜所謂，反正IG仲有人Like。

算啦班怪叔叔